[日本中伏系列] 係日本食飯俾人斬到一頸血

是咁的
岩岩同個fd係日本行街
佢係日本長住 咁個陣又唔知食咩
咁岩佢又話有餐廳推介
我見佢好識食咁 咪話好好好 跟佢搵食
入到間野其實都唔錯 好似好高級 D架妹好好Service
又有按摩椅 岩岩行到好攰 坐上去都幾爽
然後餓到Menu都無睇 就隨便叫 我諗都唔會中伏既
因為間野實係好似好高級
叫左Sake 海鮮湯 牛 烏冬 雞個D大路野
同埋間野又似食雞出名 所以叫左照燒雞
牛入口即融 好有牛味
最後叫左串燒
同個fd吹水 食下野 飲下野 幾舒服
跟著屌你老味 埋單就知中伏

一碟牛 8000YEn
照燒雞柳 14000YEN
醬茶小食 7000YEN
燒茄子 9000YEN
海鮮又無寫價 問佢又up一堆日文

然後加一加 但這個發現

破賬目我心中驚怕

你自己唔menu話人斬你?

入得呢啲地方預咗架啦

算唔算有新意

why預左

睇到最後會心微笑左

唔睇menu叫野咁on9 話比人斬

7左sor

on9 D人又話日本人做生意好誠實 唔會中伏

牛肉加蔥花 要烏冬嗎

真係咁多直必腸？？？

我上次去 啲架妹仲踩住roller黎同我落order

係好誠實 寫撚晒出黎 係你自己on9唔睇 怪得邊個

睇到中間已經忍唔住笑

真係值呢個價咁點？

連登多小朋友 佢地未聽過唔出奇

點解值 又唔係酒店入面

on9 佢唔會提一提？

扮老屎忽係呢個時候喇

食日本野又係香港好食 又平
爭鮮就係個好例子

牛肉加蔥花 8000yen 嗎
串燒啲雞柳又試下

無謂燒矮瓜 要九千嗎 魚類海鮮價又變化

連登真係慘 老屎忽都要扮

睇到牛肉¥8000 開始出音樂...

我想扮小學雞多D

好好好已經有畫面

係。。。我都係香港食多唔去旅行
儲埋d錢準備過2000年

日本都有奸商
漢奸都有愛國

入高級餐廳提你個乞兒注意返依到好貴架
自己ON9餐牌都唔睇就屈鳩人唔誠實，真係唔好同人講你係香港人，扮大陸黎算啦

On9 我見佢d待應踩曬roller以為快餐
你去大家樂都唔會預咁貴

班人又話日本好 曬氣啦

香港長大都咁多年
就算再唔風光 都係一時
好過走去外國 亂咁洗錢

人在異地語言不通都唔識睇數字做人
諗唔到理由連餐牌都唔睇 完全係樓豬自膠

已經分唔到樓上d人係直必定假膠
不過樓主今獲真係燒喇叭喇
你遲d諗番起喺日本亂食嘢就會覺得自己真係傻
加埋機票錢早知今日何必當初呢

上面真係一試就知係個班剩係識屌人嘅新會然

做人畀少少批判思考同常識啦
人講就信曬，肯定有例外㗎啦

明明食左好耐都仲係好肚餓？

有無燒喇叭？

睇到牛肉加葱花....

食野都要有批判思考

見到好好好就記得

你個FD咁衰架,支持你爆間店名出來等其他人唔好中伏
乜而家D日本人咁低質架

牛肉加蔥花~要烏冬嗎?

我係當時負責收銀 望住樓主比班fd 屈，焗住碌卡，個心谷到癲個樣好正

D㗎妹有冇著住roller

講真
仲未計機票錢呢
早知今日何必當初呢
大家都係香港長大，就算再唔風光都係一時啫
你呢啲人唔睇價錢消費既人留喺香港，好過走去外國亂咁洗錢啦

咪你 不如儲錢過年仲好

我睇完就有秋官把聲

睇標題已經估到樓主想咁做